用Edge取代Chrome後，部機跌左廿度 !

chrome stop la

我都係edge chromium一出即換

edge正就正在睇Netflix果類可以開到最高畫質
chrome

用Netflix App都得la

M$都有打手?

閂咗部機跌得仲多

橫掂用edge都同閂咗部機無乜分別

行chrome都高溫

用新edge行chromium 真係唔錯

我講緊pc喎

我都係講緊windows

netflix app in windows store

早幾年用app 個感覺冇browser 咁好

呢個我真係而家先知
可唔可以講下有咩好？有browser直接睇唔用，要去dl多個app?

本身唔用edge 又想4K 可以dl app
同埋可以dl offline睇

Windows 電腦支援的串流畫質依下列瀏覽器而異：
Windows 10 App 可達 4K*
Microsoft Edge 可達 4K*
Windows 8 App 可達 1080p
Internet Explorer 可達 1080p
Google Chrome 可達 720p
Mozilla Firefox 可達 720p
Opera 可達 720p

有d browser淨係得720p
但係app 有1080p

hide唔到mouse已經收得皮

同埋會大聲少少

淨係識用 windows 人，淨係只知 edge 同 chrome

我淨係識用 windows，但都知可以用 firefox

條友睇𠍿720p 唔好怪佢

用過先講啦

點解唔firefox?

用windows同用chromium-based browser冇關係個喎

利申用緊ungoogled-chromium

最新版edge係咪睇唔到netflix 4K
我用win10 app睇出到4k 但edge就冇